港共政府係怕國際社會點睇香港，多過怕香港人文攻武攻，明未？

林鄭記招重點： 怕香港國際聲譽差和經濟差，怕暴力，所以我們要和平地同佢打經濟戰牌